{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/boutique-xym-suwon-si1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부티크 호텔 XYM"
    },
    "text": "水原に位置するブティックホテルXYMは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。 このホテルは華城から2.7km離れており、ガーデンファイブから31km、文井洞ロデオ通りから32km、江南駅から33km離れています。 ホテルはラウンジバー、無料ルームサービス、24時間フロントデスクを提供し、宿泊客が便利に利用できます。 国立中央博物館はホテルから33キロ離れていて、近くの加山デジタル団地は34キロ離れています。 金浦国際空港は42kmの距離に位置しています。 ブティックホテルXYMは水原の中心部から約2.1km離れており、ゲームセンターと徒歩で楽しめるツアーも可能です。 チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前1時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "XYMブティックホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "XYMブティックホテルは水原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "XYMブティックホテルは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。また、ラウンジバー、無料ルームサービス、24時間フロントデスクも利用できます。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから華城までの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから華城までの距離は2.7キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルからガーデンファイブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルからガーデンファイブまでの距離は31キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離は32キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから江南駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから江南駅までの距離は33キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから国立中央博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから国立中央博物館までの距離は33キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから加山デジタル団地までの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから加山デジタル団地までの距離は34キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルから金浦国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから金浦国際空港までの距離は42キロです。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルは水原の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "XYMブティックホテルは水原の中心部から約2.1キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルではどのような観光スポットが徒歩で楽しめますか？",
            "answer": "XYMブティックホテルから徒歩でゲームセンターとツアーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "XYMブティックホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "XYMブティックホテルのチェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前1時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 598
    }
}